# agenda de contatos


Pontos trabalhados:
- Rotas
- Módulos
- Views
- Controllers
- Integração MongoDB
- EJS
- Express
- NodeJS
- Webpack

Funções na aplicação:

Cadastro de usuários;
Login de usuários;
Validações de formulários Back-end;
Conexão com mongoDB usando mongoose;
Hash de senhas;
CRUD (Create, Read, Update, Delete);
Middlewares

![telaagenda](https://user-images.githubusercontent.com/88331289/145999791-9995035f-6045-4ede-ab11-de71ee45ed59.png)

Outros Node_modules:
- dotenv
- mongoose
- bcryptjs
- validator
- connect-mongo
- nodemon

![telacadastro](https://user-images.githubusercontent.com/88331289/146001455-299e2eed-4000-493f-8ccc-4c4a4835f9b7.png)

